無聊一齊吹下水？

傾乜都得

1001！

傾樓主

屎！終於出現

Wa

下個禮拜考試

你班友真係

粵劇特朗普 得不到分數

加油

做咩？？？

你點啊依家

脆弱

#2 hunter

乜撚？

我個1001

Hi 俄羅斯名菜係乜嘢

諾域治老母 仆街紐卡素

肺炎悶到開始減肥

俄羅斯菜好撚難食

攬攬你如果可以幫到你多啲就好

好事？

肺炎搞到肥左

BB

仲唔溫書

叫我？

苦中作樂學下煮嘢食 做下運動
冇嘢搵嘢做
如果唔係成日係屋企真係悶死

夜啲先

我肥左5kg..年頭到依家

害羞..

我日日做coffee d片，瘦左4kg

咁你就同絲打一齊做

係啊 之後個個變廚神我都要做運動

肥左7k 瘦唔返

我都係 2個半月減咗6kg
算充實下生活

其實我而家唔係肥 只係塊腹肌唔見左

港奴冇時間

就係早排肥到嚇親自己先的起心肝減

我要扑野

我塊腹肌失左蹤 有冇人見過佢

咁難得 唔好俾佢唔見

上連登占左最多時間

同我扑

可憐呀係公司郁下

已經唔見左

絲？巴？

諗住自己對煮食無興趣
成世唔學煮野食都ok
肺炎悶到學煮 其實唔難

做超市勞動左全日 返到屋企已經好攰

呢排學左咩

好慘真係第一次聽女話要 但係男唔比

你想要咩

真係好好笑

覆多咗cm

Coffee真心有用咩 跟過佢做 結果傷咗手腕 後尾返去俾教練睇佢話的確係有啲動作姿勢唔啱

因為我太寂莫，要人覆下我

快啲拉返近個距離

你500kg緊係

係啊係啊

好彩唔算好多

廚藝白痴 學咗整白汁蘑菇忌廉意粉煎午餐肉
自己搓麵粉包餃子

利申 中學家政發白日夢咁過

搵鴨仔

呢排好似輕左少少 但都仲未見

搵仔仔

叫左雞

最主要係 有嘢想食但又唔想出街 所以整多左

搵左女女裸體

搓麵粉整野食好好玩

Ok

點cook guide

我做落覺得幾啱自己
有friends話佢個套太harsh
跟外國個班做
但做完出汗好勁

正

咁犀利

今晚發夢會見返

係硬係覺得除低口罩係餐廳食嘢 要好大勇氣
自己煮 夠曬安全又慳錢

呢個真覺得幾好玩

做超市

我直接做hiit 可能我本身做緊嘅運動已經算係中強度 coffee 對我來講唔算太work 但日日做都算keep到唔肥番 但自從果次發現傷到手腕就冇再做

好似唔一定輕左就有？

挽掂肺炎都冇咩好玩 不如自己揾下嘢做 又慳返口罩

hiit好激workout新手未敢住
我有試過隻腳拉傷筋 諗住係自己姿勢唔啱

啱啊 增值下自己又好
太頹廢個人頂不順

要操返先有 但都要減左先

有次連做兩個十分鐘 做到想嘔

睇過下d片嚇親

不過有時覺得咩都唔洗 係屋企hea真係好幸福

被社會摧殘嘅人表示同意
留在家中 偷得浮生半日閒

我要健康

見到屋企人返工返得咁辛苦都登佢地慘
呀 過幾年就到我

過幾年香港會點

唉 而家唔悲觀 但都唔係好樂觀

初初都唔明咩叫做到想嘔 有一次做20分鐘 做咗一半就想嘔

我哋大家

在獅子山下

且共濟！！

呀

spring b

好sweet呢

Toilet b～ baby shark dododooddodo baby shark dodododdodo~

spring bb~johny johny~yes papa

Toilet b~~ eat sugar~ no papa

spring bbb~telling lies

ho yeah

Toilet b~ open your mouth ~

Ha ha ha !

spring bbbb~on99

blackpink in your area

O99，食鬆糕，食完鬆糕搵耶蘇，耶蘇話我發神經，我話耶蘇發牢騷

你輸了

哇屌我認輸

你好似有心事咁，攬攬你你都唔好亂諗禁多啦，我哋會支持你的

耶穌教我讀聖經 我教耶穌睇馬經 耶穌話我唔正經 我話耶穌發神經

Wow睇嚟你都係有個快樂童年嘅人

十幾年前既野 差啲唔記得

cute

我都係小學聽返嚟以前啲on9嘢真係好好笑

多謝你，不過我都有錯。。。隔一陣就冇事 is okay!

係港女專用嘅Elmo sticker!!

D3356664D3356664D3356664D3356664

D7689

係咁就好，但你有咩煩惱都要講出嚟啊，會開心啲

D7777

Miss U

Miss you too

Lm

你有冇用呢？

你好！！

我都想聽

嗯，不過都冇咩好講，過左咁耐。但多謝你

我呢幾日開始做運動 減肥

好啦咁，希望你心情會好啲

介紹番 聽緊關家姐

好健康喔！！做咩運動

跟Yotube果啲減肚腩

點解兩個公仔拍埋一齊好似patpat咁

i know that feel

突然間覺得所有嘢都好煩

咁呢隻啦

我啱啱食完爆谷

一個人個腦係咩 望咩都會覺得似咩

聽緊腎仔 密封罩

你覺得呢？
好岩你用啊

咩事妹豬

我一直都處於呢個狀態

生活還是要過啊～

得獎者係。。。關。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

又見面了

我成日都覺得我有個nice ass

我果個吸手嫁喎

做咩咁煩阿

你好巴打！！呢排有咩搞！

生

大家都姓關架嘛，黎 擁抱下先

生日快樂

悶到傻左

好間唔中睇書去cafe

其他時間都係發呆..！

我個個溝死仔

死左了

睇咩書
我已經超過20日冇出街了

淫0 唔怪得知成日霸住個廁所做廁郎

返緊intern 就黎返完但係鍾意左個男同事

表白

拎左電話IG未

識左兩個月咋，都係呢兩日先開始有野講，不過係一班人一齊去緊食飯兩個傾個鐘傾

問你地死未

我垃圾我淆底，未

未必係真喎咁

intern 仲有10個月捱

咁多人淨係對佢有咁既感覺，同佢又唔係多公事上既交流

快啲拎左先啦

拎啦！

係個到做全職

點樣分係真定假

未grad 不了。GPA重要啲

睇樣的

一語道破

因為身同感受醜係冇女的

扮

你會唔會成日惗起佢，好想咩都同佢講之類？

我都冇女

唔成日諗起佢都唔會覺得自己鍾意佢啦

諗住last day 拎完自己J算了。反正唔覺得佢鍾意我

你又知我咩樣

知

好慘...

hbd

揾左幾個offer 袋左落袋都好 都無工返
有種天不如人意既感覺

我都想

點解會知...

攬攬白馬巴

你唔好理我點解會知

wtf我要離開呢度 接受唔到

睇落似有內鬼

我估屎

下唔好仆街嘢就屈我

溫書定mon po

食緊宵夜mon一陣

最鍾意屈你

襯我唔係到亂講嘢

我信你嘅

好彩

呀鴉亞牙呀～The champion~

做咩

到底啲幾歲嘅小朋友點樣喺屋企唔出街 仲要冇得見朋友仔 大佢哋10幾年嘅我已經好掛住我啲朋友好想約佢哋

我覺得冇咩嘢

HI

應該冇人了

我太夜

想傾咩

覺得同人相處好難

今晚好似一直都有人同我傾呢樣嘢

你覺得邊個位最難阿

點樣相處而唔激嬲到人個下,想人地都顧返我感受姐
點知我講出口人地就嬲左

聽落似個別事件喎，
最近發生？

岩岩尋晚,同D新識既朋友打機
佢地心態應該係放工返屋企開心輕鬆玩
但又玩Hardcore game,佢地唔係好熟隻game,
咁平時我都會忍住唔會出聲講d咩既
咁咁岩心情唔好咪話左佢一句「你咁做真係好on9囉」
之後就嬲左我,quit game quit call,話唔鍾意我既態度

呢啲嘢天時地利人和來

有時候都唔係你問題，只係大家心態唔同唔夾

當然有啲字眼上嘅嘢如果可以放軟少少會比較容易入口

平時我都盡忍,佢地想casual,但我會認真左,會想羸
但咁比人嬲,我又會開始自責係咪又係我自己搞個問題

有時都係及早分清楚好
社交場合就無謂認真
反正認真完都係咁

至於自責...
有人教過我
如果你覺得做完會後悔嘅
一係就唔好做
一係就搵啲對方唔會發覺嘅方法做

我覺得幾有用，有興趣咪試下

隻Game本身自己好鍾意玩,
所以打親都會想認真同投入

呢個提議都唔錯,我下次試下

鍾意自然肉緊

係呀,不過本身今日真係心情唔係咁好
燥起上黎講左出口

咩事搞到你咁燥

都係D人事關係嘢...
不過嗰件事冇解既...
只係搞到我心情唔好

sor
但係你今日都幾黑仔...

超級黑
黑到唔識形容

分啲幸運俾你
如果我仲有的話

多謝你

袋袋早晨

心淡

咩事？

靜到

好空虛

why

好似比一個肺炎搞到自己所有生活冇晒

Llalallalallalalallalalalallallalallallalalallalalalla

對

今日禁能靜

睇波

歐聯？

邊個嚟

東東！禁夜仲未訓？

who

唔g今日有冇人尼

嗨

咁早

袋袋

我

Boom！早晨！

有咩搞

矮仔

做咩喊晒呀

煲緊劇,食緊薯片

終於有人啊

好爽，煲咩劇

岩岩醒

日劇

正我睇緊天堂醫生，好睇

以下係推薦

睇完天堂醫生套野,愛上左聽髭男

你係？

你食屎啦

你耕田啦

我係高豬

高豬？

豬

溫書呀屌你

好

好慘

大家好！嗎？

想念你你在做什麼

人點解要有七情六慾

本性嚟

點解要有

點解咁問

廁

Booooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooom

東東

你

東仔

想摸你

你同春袋都好得人驚

明摸

你走

我都覺

星期三就可以全職mon po

宜家唔好

新post留名

冇人

omg

我唔理啦 雖然問咗佢 但唔想諗咁多

都係嘅

收到job offer
冇probation仲要一簽簽兩年半
返5.5日
唔做仲要兩個月通知
但咁嘅時勢...接唔接好

正常黎講就唔多好 不過呢個時勢好似冇得到你揀

唉都係
見隔離個post啲人send百幾份cv都冇回音

我intern搵唔到

有時真係想求其搵個人嫁 佢返工賺錢 我做主婦算

咩都唔洗諗

唉

袋妹

想同人有多啲交流，再唔係會比自己毒死

同意

攬攬

呢度靜咗好多

書都未讀完已經有咁樣嘅諗法即係證明我個人都幾垃圾

不如改個po名，重新出發

叫咩 放低心事再出發？

唔係..有邊個唔想安安穩穩咁生活，咩都唔洗諗就最好

都好叫大家喺度放低心事

你有什麼煩惱嗎

識唔到人仲有好驚真係A落去

呢個時勢又真係幾難識人玩下交友app?

no呢個唔可以

交友app識人唔係咁好 除非你同佢傾好耐計見多幾次先好同對方一齊

向世界出發

咁又係嘅

恤髮

係咪風險大啲

bullshit!!!!!!!!!

個新po名叫向世界出發？

都好

好難知對方係咩人

咩意思

係 冇錯

我同我依家男朋友就係交友app識 好彩佢冇呃我個啲佢都係認真既 不過我就覺得我地其實當初應該再了解對方多啲先一齊

發洩下😗😗😗

咁都係現實識人好

好啦😅👌

omg我真係好抗拒交友app

係但係圈子好細

唔通真係要孤獨終老

春袋好乖
無聊一齊向世界吹水😗😗

或者試下fd搭fd識？

咦又幾得意喎。。

個名好似向世界中心呼喚愛咁

你咁細個

我話你

你得意啲。。
個名好on9喎 唔知想點

哭了

可能 有冇人欣賞下我

我地會試吓

就係咁先得意，onon99咁

因為無聊所以一起向世界盡頭吹水吧！

我欣賞你

讀緊書定做緊野

我唔要妹妹

你要姐姐？

讀緊書，你呢

其實相差唔遠都ok 最好同年

所以你又on9又得意
向世界恤髮

哦

一齊加油！

老嘢先識呢個

係我哥哥話我知我先知架好好聽 聽到要哭

多謝，你都係

恤髮

原來真係有一套節目叫向世界出發！

上面有link

你好啊，呢排還好嗎？

識到仔未

好耐冇見

我需要一個在現實存在的朋友

個wifi有啲問題
大c

我已經20幾日冇出街，我需要朋友和我一起出街可惜我沒有

有人想和我出街嗎

謝大d

好主動

打算聽日買啲雪糕食

大師你肯？

頭先咬字唔清 係 謝 大c

咪誤會我真係想出街同人玩

好！！
大C鐘意eat咩moon cookie

你可以唱大悲咒嗎

樓主 pin this

樓主pin this

好呀 要點讀讀大c定大師？

我食開雪糕月餅

醉愛奶黃但依家唔知去邊度買好

。。

原來平時喺我屋企樓下唱歌個癲佬係你夜媽媽唔洗訓咩

大師果然係大師難唔難整

我陪你一齊訓，好嗎

已pin

大c

好似好正咁

大j

想識你表姐可以嗎

你想點都得。。

你講咩呀 我唔明

從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚，老和尚在給小和尚講故事，講什麼故事呢：從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚，老和尚在給小和尚講故事，講什麼故事呢：從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚，老和尚在給小和尚講故事，講什麼故事呢：從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚，老和尚在給小和尚講故事，講什麼故事呢：從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚，老和尚在給小和尚講故事，講什麼故事呢：從前有座山，山上有座廟，廟裏有一個老和尚和一個小和尚，老和尚在給小和尚講故事，講什麼故事呢：從前有座山，山上有座廟...

你訓咗未

冇啲咁嘅殊呀大c

Hi 最近有啲掛住呢道

講咗禁大篇故仔你都未訓
睇嚟要親身教下你先得

好耐好耐冇見，呢排點呀

大師 嘢可以亂食 說話唔可以亂講

789噏大師偷影我何B仔

好攰 好想一刀了斷

咁討厭我不如一刀殺咗我

點解咁講

好攰啦

啱啱沖完涼

戇撚鳩呀三點半都冇報紙賣

買左了

走咗去七仔買？

Ok依家去多次

便利店冇咁早㗎
利申：7仔前員工

...真係屌屌屌屌屌

不過每間唔同 我唔記得咗之前返嗰間幾點 你可能過多陣落去

唔得了行多轉冇就上返去瞓

買到記得收好佢 如果可以希望我都聽日可以買到份 到時俾我啲後代睇

準備聽朝落街擺係公園比啲呀伯拎去睇

唔知要等到幾時

認真呢

真心 買左好幾份返屋企

啲廢老貪小便宜點 比啲免費報比佢地就識拎嚟睇

係咪得我冇買

買咗了

twitter留言極多五毛
幫手report

五毛食狗屎！！！！！

屌 屋企人又有買 而家屋企好撚多份

屌買唔到樓下好快賣晒

點解啊

蘋果日報分布討論區

痴撚線女人

你碌下啲睇
嚇親 突然轉名

去報紙檔搵下先

貪好玩改下遲啲轉返

邊個

咩事

搞咩

比你見到我添

我都諗下改咩先

等你

.......

真係呢個係我最靚仔嘅時候

唔係講笑嬲到爆炸

順便溝返幾條女

我都冇講笑 我愕然

佢地係我除口罩之後就走左了

想識女

我以後也不會再打電話給你
再沒法對電話唱k
你要是孤單便去找好友睇戲
他們一定會氹番你

點解咁殘忍

好耐冇唱k

你鐘意唱k？

唔係你鍾意？

未試過但我唱歌好難聽，所以都係算

因為我醜醜係冇人權嘅

係屋企唱都得啦冇關係 娛樂下者

咁我細細聲唱啦

#uglylivesmatter

唱咩好

細細聲唱呢首

你平時會唱咩歌，日文歌？

iiiimm gonna swinggggggggg from the chandelier

聽到咩就唱咩
Swag午覺 快Swag午覺 白日夢要做
但是午覺也不能少

聽日去野餐

靚女

where

最多人嘅地方 大叫uglylivesmatter

好勁支持你

好得意咩歌嚟

Swag午覺-異鄉人 Outlander ft 9m88

佢係咪弱智

點解咁講 唔係嘅以佢性格應該真係唔會好似我咁

係咁都唔好講出黎仲要話你咁大反應

激嬲女朋友系列

花式自殺

hiiiiii

點解呢啲人有女

唔開心！！

慢慢搵有冇想做嘅嘢先囉 而且呢個時勢好難搵 做住先好啲

點解呢

冇事好返了
你未瞓嘅？

我一向夜瞓

做緊咩

hea

😄👌

我都辭左uniqlo 然後又搵唔到intern hea左三個月

我有intern翻諗住終於有野做下結果有一半時間係wfh 又係喺屋企訓依家已經完咗

屌

舊事物充斥空氣內一呼一吸入來

你好 duck han ？

早晨今日落雨

我知

還好啦 呢個價錢都係咁上下不過U記多靚女係真 個個都好青春

我都一樣姐 起碼有得睇

狙擊你

u記同gap都多靚仔靚女

我知你啦，就爆1001先嚟，返屋企做功課啦小朋友

之前返工有位同事巧nice

有排 唔只在1001

你不要搶我的1001好嗎😔🙏

你做開po個人就放個1001俾我啦

好啦，不過你搶到先算

唔志在啦 永遠退出呢個po

挽留🙏唔好走啦ching

你好多人係度

唔係好多你唔好走啦好嗎

喊緊

返工啲人幾好傾

好啦 我自己開個搶走你d人

唔洗禁麻煩...我比個1001你，你繼續留喺度啦好唔好

得閒探下你

你鐘意囉

好 孤獨老人

隻狼好玩

米恥笑毒撚，請尊重

晨早流流搶乜Q 1001

扮毒撚既人都要死

你有玩咩？

咁點解你仲未死

有啊

我係毒撚 請尊重

你自己買咩？

隔離屋

好噁心牙吊你老母😭

你講自己？

有冇女？

bb女

.....我話你偽毒好噁心😅

真毒

你連BB女都唔放過😭

點解咁講😔😔😔

我回答你問題 就唔算唔放過佢既

大家都知

吓你講乜。。即係放過定唔放過？

大家都知就唔係毒能啦收返你個1001

拎返

俾你

唔準拎

唔得 係我既

你食屎好唔好

大家好我依家係比薩斜塔玩緊 今日好少人勁好天

唔食你

係你老母呀信唔信我去你個po度搞鳩你

你去 未開po

點解你一入嚟我個po就冇哂人
btw幾靚

你好串

話咁快就去左維也納 大家都睇下 風景不錯

有咩好玩

睇下咁咯

仲有冇其他相

呢排心情沉重

樓豬On99

好多嘢壓埋黎 btw想去exchange

很多

想去按摩

go

未試過 唔知邊間好

點解咁靜 大家去晒邊

有哈哈笑貼紙先好去

Hi

好耐冇見！呢排點

落雨了

幾好呀，你呢

咁就好，我都還可以，做緊咩呢

頭先返咗學校圖書館，而家喺屋企

早晨！

早晨大家 我依家係瑞士

984

Dllm

咁惡 im new

1001

mine

989⋯⋯

又一車車fm bb入U 上年我都係好fresh 懵下懵下一年已經係老屎忽

算啦我自己拎

姐係1001就冇乜所謂既

時間過得真係快

我都係唔要啦

大家話如果下個po我開好唔好

明既

新po就唔叫呢個名啦

quit啦樓主

個po其實冇乜人

好難同佢做朋友